想問下連登仔用緊咩枕頭？

呢輪訓醒條頸好撚痛，痛左成個月，本身訓緊海馬$99，想換第二個，睇中左個sinomax$899

有冇巴絲打推介，呢幾日會出去試，試果陣又有咩注意，硬係覺得試既話又唔係真係試訓一晚好難知適唔適合自己

我都係用緊sinomax呢個形狀既枕頭 $5-600左右 真係幾正
原本個冇牌子垃圾枕頭訓到條頸好攰

用緊呢個，幾好，以前日日頭痛，宜家一個月先痛一兩次

如果係有塊薄墊拆得嘅我都用緊
貪佢可以拆墊幾user friendly
平瞓拆墊用
呢個牌子嘅枕頭都ok
枕頭床褥真係唔好貪平

唔該咁多位巴打